我有條橋 唔知啱唔啱用x

i我都覺得咁做最好，真正和理非做盾，勇武是矛，希望有前線巴絲考慮呢個方案

推有用post啦連登手足💔❣️

你講緊乜尻